城大獎學金申請黎都嘥氣？

Young Chung Yee Memorial Scholarship
(楊仲儀紀念獎學金)

Cgpa得3.6
係咪申請黎都嘥氣？
Cgpa最少要幾多㗎

後門狗拎兩年4sem屈分 你𨶙夠玩咩得3.6

要4啦

唔係禾含就算啦

拎SickU LunU獎學金就值得吹奏啦

後門狗唔係通常爛grade咩

副學屎嗰兩年咁易

3.6?
3.9成堆人申請

city grade咁易攞 你得3.6/4.3 人地申請班人個個都 3.9~4.2/4.3

所以樓豬你都係唔好申請啦

2萬都要4.2

有西咪易lo

CityU 個Scholarship 我3.9已經攞到
4皮直袋, 唔洗點交學費

通常每個係最高分個埋就有

我都攞左4萬
都係3.9左右

Young Chung Yee Memorial Scholarship
(楊仲儀紀念獎學金) 只有2萬

人妖ok?

我唔係呢個Scholar

不過3.9好勁😍

今個sem keep到3.7以上既話
我每個月都會返教會敬拜主

3.5 夠first hon la

你人院定商院？

商院就易
其他唔係囉

理工

科工